請求admin將登入畫面隻狗換做連豬

全部手仔同狗對抗緊
我地冇理由用狗做我地連登仔既icon

連豬會唔會有可能做到下一隻PEPE

如果我地用連豬做吉祥物
咁icon都理應要用番豬

風水五行方面
支那屬蛇 五行屬火
豬就屬水 水代表智慧
豬蛇相衝 天生宿敵
好岩用連豬黎剋住對手
唔知係咪咁岩得咁橋
今年係六四三十週年 剛好係豬年
之前又有鬼佬叫場運動做 水革命
真係耐人尋味

正皮 :
負皮 :

連狗好無辜

連狗生不逢時

狗派表示反對

雖然好鍾意連狗
但我撐拎連豬做icon

但我好鍾意連狗

豬派

推 一直信風水救港

試下都好啊

只可惜狗派撞左狗

FF : WHY NOT BOTH? 左豬右狗+

唔好意思 深夜推PO

(警世意味) 行動PO 去左邊度

紅裝修
藍罷買
黃懲罰

Push this

細細聲講 其實我都幾鐘意連狗

豬仔

負皮既係咪五毛黎

狗比較串, 豬好搞笑

邊個唔要我

連豬當道

蛇豬沖呀
梗係搵隻豬剋撚死佢

剋撚死佢
屌你老味整咁撚多蛇建築

我係狗派

港豬進化左啦

請大家投連豬一票

型撚到震

豬派係咪仲訓緊教

入黎講下你支持豬派既原因

唔制呀，我鐘意到set埋背景係連狗

why not both

連狗會打人
都係連豬乖d

覺得可以試下

雖然我中意連豬多啲，但唔好啦

叫班黑警做狗，對狗黎講真係侮辱

狗狗啊

支持

幾過癮

連豬

無錯

簡單啲，豬狗並用

輪流咪得

Push

連登係支持當然應該用
留返俾 香討 同 baby kingdom

連登豬豬好可愛

LIHKG PIGGY

一齊得唔得

有冇人知連狗連豬係邊個整

Why not both

Both啦

可愛到爆

連狗表示班撚樣唔係狗係寄生蟲

唔好蝦連狗啦

狗狗是蘑菇的

多謝支持連豬

支持連豬

左豬右狗咪得囉

屌你啦 連狗fans表示反對

連仔自己都叫連狗啊

無蝦佢

兩隻都可愛

我都鍾意連狗多D

推

x2
期待連貓

Dog Pie vs Pork Pie

豬可愛呀

狗派

唔好啊

其實我鍾意狗
可惜警犬搞臭哂

連狗

咁不如比user option 自己set

爭咩呀 溝埋嚟做瀨尿牛丸呀笨

首先搞清楚一樣野
唔好再話班賤種係狗
狗好有性好可愛，絕對唔應該被人侮辱

支持連豬 真係好可愛

最衰都係佢地

咁都有玄學成份
有時真係會好信風水
之前有個post 話九月十月係玄學上係政府會有優勢
依家睇返又好似係
各位加油啊

多謝支持
收集多啲連豬圖

又幾好

玄學在生活中

話佢地係狗 侮辱左狗

咁得意

唔好啦

LIGHK?

連登豬派狗派之戰

係豬派同蛇派之戰
對準我地既敵人

我中意狗仔多d

負皮咗，我要腦魔

邊有腦魔

我要腦魔

爭咩爭
擺哂2隻上登入畫面咪得

當連狗comdom

G持連豬

正皮

出年應該係連鼠
鼠年

求狗 Cute 啲

狗 Cute 啲*

連狗反抗

我建議連狗連豬合作出新icon

我愛連豬

雖然連狗都得意但唔及連豬鬼馬

勁鬼馬

連狗到時要記得列入清算豁免名單入邊

雖然連狗都好可愛
但連豬仔真係好好好可愛啊
好希望會出公仔 想日日攬住佢

連狗好慘

G持 連豬

保護連狗 免受傷害

我都想要連豬公仔

[有圖］葵涌警署 有防暴上gear

用住連豬先啫

連豬正好多

其實我好中意husky

husky都好可愛

南昌都有連

分享多啲連豬圖

相中岳巴今日已經比人清左，但pepe同連就仲喺到。
要開返個18區連畫展

我要連豬

腦魔呢

好唔公平，點解冇腦魔揸lihkg

真狗狗好得意，唔好歧視狗狗

無歧視狗狗
只係想用連豬剋毒蛇

狗派 強烈反對

豬派舉手

依張都幾靚呀

二張都整得好靚

轉駄G持連豬

黃大仙 from TG group

咁好心機畫 仲有無
想收集多啲唔同既連豬

豬豬萬歲

大推豬豬

好可愛

狗狗都可愛

今日見到隻 好有心思

豬ar

豬 全部都係豬

紅磡

全港佈滿連豬剋死毒蛇

兩隻我都好鐘意喎

有冇得諗

唔好唔要我啦
一齊得唔得
點解無人講腦魔

我撐連豬

腦魔要送入老人院

點解要咁對我嘅連狗

有人講腦魔嫁都

其實點解各區都會有連豬出現
到底係幾時紅架

咁咪好 香港咁多大蛇陣

你都on撚鳩
咁屋企養狗既人係咪要dom隻狗落街

棄養撚

永遠狗派

我全都要

渣住張入面換連豬，兩者兼得

又幾得喎

屈人棄養都有既

連鼠都嚟緊

你地仲迷啲outdate嘢

呢個idea幾好

豬剋蛇唔會outdate

喎

太瘦

下面咁多幅最好，又肥又圓

連仔被失蹤了

贊成推連豬出嚟

豬豬

又肥又圓真係好正
等我繼續發掘下啲連豬

第一日用連登就好鍾意連狗
推豬狗並存

幾時有連貓？？

唔得 我太鍾意隻狗

我兩個都咁鍾意

利申：連豬派

呢隻好可愛

有巴絲都有咁提議 幾好

雙飛後宮派

+1 左連豬右連狗

豬派同狗派明就明

Why not bath?

換左佢,同衰仔樂園講既迪迪尼一樣
殺左隻小熊維尼咁

狗派同意

成日都覺得連豬好似覺醒左既港豬咁

都幾有意思

富江

幾好呀。

正皮 : 802
負皮 : 82

連豬得意好多

連豬連豬

巴/絲打，麻煩你可唔可以去番他媽歌池post add小弟入tg gp唔該哂！
香港

Default Set做豬仔
有人鍾意連狗咪比佢用
我就想兩個同時出現嘅
連豬連狗都鍾意

冇人理我了

爭咩丫
溝埋做瀨尿牛丸呀笨

連狗:
連豬:

連狗都好cute

有埋風水分析

好主意！ 一左一右 唔洗爭

玄學啫

support

打和super
［img]

豬派支持

兩隻都咁鐘意

腦魔係咩屬性

唔知啊

求每邨一豬
豬佑香港

狗豬隨機出

連豬護港

連狗好cute wo

係時候換人上

G持

This

請問呢度係邊度？

豬持

勁鍾意連豬